大圍名城男子墮樓跌落泳池亡；紅磡女子飛墮停車場亡

沙田大圍名城，早上7時許，一名男子從大廈高處墮下，倒卧在平台泳池內，昏迷不醒，救護員到場證實男子已告死亡，警員封鎖現場調查男子墮樓原因。

紅磡崇潔街10號，凌晨8時許，一名年約60歲，倒卧在一樓停車場地上，昏迷不醒，保安見狀報警，救護員到場，證實女子已告死亡，警員封鎖現場，並用帳篷遮蓋屍體，調查女子墮樓原因。

個泳池仲有人敢游

又跌價

咁高跌落泳池會係 “dom” 一聲 定係 “pat”一聲？

痴線
仲邊有人敢游

嘩, 個泳池做法事都唔掂啦

打得cs多，以為踹到水唔扣血

你試下一巴打落水池就推算到

咁高跌落水同跌落硬地冇分別
應該pat一聲

睇角度

睇衝力夠唔夠撞池底

唔夠力多數無大量外部出血但內部會內傷死

今次真係水洗都唔清

香港跳樓真係最方便

凌晨8點許
咩撚野黎句子黎？。？

😂😂

10年前 係 東莞屋企... 我係廿幾樓, 都 叉左半左腳出去.... 樓下又係有個泳池......

又凌晨又8點

名城o既住戶真係多得佢唔少

住名城都跳；

少有喎

D肉會唔會散落到一池都係

我都奇怪無人提出

跳樓一早已經對樓價無影響

圖？

地產佬: 終於可以名正言順用跳樓價放樓

罐名城都要跳樓

打錯字

同感

又跳

不過跳泳池真係嚇死人 以為仲有冇人游

後

凌晨八時

好恐怖

借d二壓價姐

鬼叫無出生香港

跳樓潮

X點許都唔識
讀多幾年書先啦

凌晨8點

上晝8點同下晝8點都唔算凌晨啦下嘛才子

呢家兇宅都大把人買

佢高處跳唔係單位入面跳應該都無兇宅掛

泳池都俾水鬼扯腳

笑撚死

無知一問
抽哂泳池d水仲會唔會有水鬼?

娘子
快d 同牛魔王出黎睇渠頸

凌晨八點

咁都有得笑

跳泳池做乜救生員唔救佢嫁

泳池未開呀
戇鳩

X係四?
四點許sir

痴線，一早6點開啦，番工前游個早水都要啦，沒撚戇鳩。

傻鳩,唔係所有會所都6點開

四月咋 邊有咁多屋苑室外泳池開

篇野鄺俊宇寫？

乜撚野凌晨八時

如果可以影響到大把癡線佬一車車推人落樓

Splash~

你驗下個腦先，個個都知講緊凌晨8點，你硬係要與別不同。

嘩，屌！兩聲

8點仲算凌晨？

呢個月份屋苑應該洗緊泳池，可以連水都無

樓價仲恐怖過啲孤魂野鬼

由始至終無人話過個泳池當時有無水

無水 屋企望到個泳池

名城好似仲有個室內泳池？

渣ga 唔識壓水花

做清潔真係難撈，人工已經少，連腦漿都要清潔埋

名城狗

浸死過人既泳池咪一樣有人游

睇圖好似解封咗，如無意外應該係圖裡面中間上少少嘅位置

但對按揭有影響

係名城就開季個d老救真係

好問題

應該係‘‘轟''一聲